開唔到chrome求救

無啦啦開唔到chrome,uninstall(delete埋appdata嗰度)完再install都係開唔到，有無人可以幫下手？

係唔係一入就“糟糕！” 然後入setting都唔得？

糟糕都無，一double click完chrome，連視窗都無彈出黎

我個case係 轉download 32 bits就ok
唔知你得唔得

推

有無人知呀？

mako

咩意思？